支那考慮禁止起草人權民主法案的人入境

美國總統特朗普簽署《香港人權與民主法案》，表示是出於對中國國家主席習近平與香港人民的尊重。外交部副部長樂玉成召見美國駐華大使布蘭斯塔德，提出嚴正交涉及強烈抗議，揚言會予以堅決反制。

內地《環球時報》總編輯胡錫進在社交網站Twitter表示，據他理解，出於對特朗普、美國及美國人民的尊重，中國正考慮將法案的起草人，列入禁止入境名單，禁止他們進入中國大陸、香港及澳門。

胡錫進無詳細說明措施細節，亦無透露是如何獲得這個消息。胡錫進較早前貼文，指如果美方使用法案制裁親建制人士，相信北京會採取行動，對付華盛頓在香港的代理人，強調中國不容許香港激進反對派，大肆與美國勾結

當勞侵負責簽,簽完仲好多嘢講.點計? 連紫禁城都入埋喇............

禁止入境台湾
台湾是中国的

佢點禁止人入境香港

rubio

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

其實實係唔信會入唔到境
香港班官又淆底又驚美國制裁
點夠膽唔批美國議員入境

Push

當中如果有人做咗下屈總統會唔會好老尷？

本身入境處全面控制晒，個黑名單大話講左十幾年
而家正式承認咁解

最好禁埋簽署法案嘅人入境，即係美國總統

講到果班鬼佬會想去支那咁你估佢地係食樹皮做既咩

Blacklist 埋美國總統 咁貿易戰仲deal唔deal到

終於鬼拍後尾枕，以前又話咩人入境香港係香港內部事務，而家終於認係中共控制，仲學咩人講人國兩制啊，抵俾人笑你。

通常都係支支飛過去美國含所以唔影響

好波
最好凍結埋人地在華資產
唔好比人用銀聯

咁考慮完未呀 支那種

低等生物

好呀, 繼續質易戰之後玩下制裁戰, 互相制裁, 睇下邊個頂唔住先

好啊，立法啦，侵連共國都唔使去玩佢就係簽果個，始作俑者佢都有份，你睇下習種buy唔buy？

On撚9支共

美國制裁有用係因為中共港共將大部分資產放係外國，外國官員會將資產放係中國？